你地成日話蕭叔叔D 英文好聽

我就話一哥d 英文先好聽

利申：會考0分